{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70264&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부평 더휴식 아늑호텔 부평점"
    },
    "text": "居心地の良いホテルは2022年3月にオープンした場所で、居心地の良い空間と暖かい雰囲気を誇っています。 このホテルは清潔を最優先に考え、明るく暖かく清潔なトーンで飾られています。 居心地の良いホテルは、お客様に快適な経験を提供するために努力しており、「ザ·休息」フランチャイズホテルです。 会員特典は提携店の内規に基づいて適用され、すべての客室は禁煙であり、未成年者の利用は不可で身分証明書の確認があります。 両親と一緒でない未成年者は入室できず、異性間の3人以上は利用不可能であり、2ルーム以上を予約しても客室間移動は不可能です。 客室の定員は最大2名で、超過する場合、追加人数につき1万ウォンが発生します。 幼児連れの場合、予めご連絡いただければ幸いです。 イベントを行う場合は、壁紙にテープを貼らないでください。また、客室内の食品搬入の際は壁紙の損傷に注意してください。 お客様の過度な損傷時の賠償責任はお客様にあります。 駐車場は計6台の駐車施設があり、後進に進入してこそ駐車が容易です。 現在駐車場は満車ですので徒歩でご利用ください。 ホテルは仁川号線富平駅と仁川号線富平駅に位置しています。 客室内部の施設としては、5つ星級のゴイゴイ寝具とガウン、65インチのUHDスマートテレビとネットフリックスが提供されます。 また、シンギングルームとパーティールームもあり、貸室の利用時間は締め切り時間によって利用が制限されます。 無限大室の利用時間は最大時間まで可能で、時間延長が必要な場合は1時間当たり1万ウォンを決済しなければなりません。 もし翌日2時以降に宿泊を決済する場合、最大2時間まで利用可能で、連泊利用時に追加費用が発生します。 ホテルにはi510世代CPUとGeForceRTX20603070TiVGA、32インチゲーミングモニター200Hz、振動仮想7。フロントおよびその他の施設としては客室ナビと充電器があり、コンタクトケースとコンタクト液、使い捨て箸とスプーン、ヘアアイロン、ワインオープナーなどが提供されます。 また、2階、4階、6階の廊下に電子レンジとアメニティがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2022年3月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "明るく暖かく清潔なトーンで飾られた居心地の良い空間と暖かい雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのフランチャイズホテルですか？",
            "answer": "ザ・休息フランチャイズホテルです。"
        },
        {
            "question": "未成年者や身分証明書について教えてください。",
            "answer": "未成年者の利用は不可であり、身分証明書の確認が必要です。また、両親と一緒でない未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室の定員は何名ですか？",
            "answer": "客室の定員は最大2名です。超過する場合、追加人数につき1万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには計6台の駐車施設があります。ただし、現在駐車場は満車ですので徒歩でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "ホテルは仁川号線富平駅と仁川号線富平駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内部の施設について教えてください。",
            "answer": "客室内部には5つ星級のゴイゴイ寝具とガウン、65インチのUHDスマートテレビとネットフリックスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "貸室の利用時間について教えてください。",
            "answer": "シンギングルームとパーティールームの利用時間は締め切り時間によって制限されます。無限大室の利用時間は最大時間まで可能で、時間延長が必要な場合は1時間当たり1万ウォンを決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントおよびその他の施設に何が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルにはi510世代CPUとGeForceRTX20603070TiVGA、32インチゲーミングモニター200Hz、振動仮想7。フロントおよびその他の施設には客室ナビと充電器が提供されます。また、コンタクトケースとコンタクト液、使い捨て箸とスプーン、ヘアアイロン、ワインオープナーなども提供されます。"
        },
        {
            "question": "廊下には何がありますか？",
            "answer": "2階、4階、6階の廊下には電子レンジとアメニティがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 662,
        "QA": 564
    }
}